<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name = "app_name"> MovieTvCat </string>
    <string name = "judul_movie"> judul film </string>
    <string name = "thn_rilis"> 2018 </string>
    <string name = "durasi_movie"> 2j 22m </string>
    <string name = "genre_movie"> Fantasi </string>
    <string name = "movies"> Film </string>
    <string name = "tvshow"> Acara TV </string>


    <!--isi movie catalogue-->
    <string-array name="judul_data">
        <item>A Star Is Born</item>
        <item>Aquaman</item>
        <item>Avenger - Infinity War</item>
        <item>Bohemian Rhapsody</item>
        <item>BumbleBee</item>
        <item>Dragon Ball Super: Broly</item>
        <item>Glass</item>
        <item>Spiderman: Into The Spider-verse</item>
        <item>Venom</item>
    </string-array>
    <string-array name="thn_rilis_data">
        <item>2018</item>
        <item>2018</item>
        <item>2018</item>
        <item>2018</item>
        <item>2018</item>
        <item>2018</item>
        <item>2019</item>
        <item>2019</item>
        <item>2018</item>
        <item>2018</item>
    </string-array>
    <string-array name="tanggal_rilis_data">
        <item>3 Oktober 2018</item>
        <item>7 Desember 2018</item>
        <item>25 April 2018</item>
        <item>24 Oktober 2018</item>
        <item>15 Desember 2018</item>
        <item>14 Desember 2018</item>
        <item>16 Januari 2019</item>
        <item>6 Desember 2018</item>
        <item>28 September 2018</item>
    </string-array>
    <string-array name="durasi_data">
        <item>2j 14m</item>
        <item>2j 22m</item>
        <item>2j 40m</item>
        <item>2j 13m</item>
        <item>1j 54m</item>
        <item>1j 41m</item>
        <item>2j 9m</item>
        <item>1j 56m</item>
        <item>2j 20m</item>
    </string-array>
    <string-array name="genre_data">
        <item>Drama/Romantis</item>
        <item>Fantasi/Sains</item>
        <item>Fantasi/Sains</item>
        <item>Drama/Biografi</item>
        <item>Sci-fi/Aksi</item>
        <item>Fantasi/Aksi</item>
        <item>Drama/Misteri</item>
        <item>Fantasi/Sains</item>
        <item>Aksi/Thriller</item>
    </string-array>
    <string-array name="director_data">
        <item>Bradley Cooper</item>
        <item>James Wan</item>
        <item>Joe Russo</item>
        <item>Bryan Singer</item>
        <item>Travis Knight</item>
        <item>Tatsuya Nagamine</item>
        <item>M. Night Shyamalan</item>
        <item>Bob Persichetti</item>
        <item>Ruben Fleischer</item>
    </string-array>
    <string-array name="actors_data">
        <item>Lady Gaga, Bradley Cooper, Sam Elliott, Andrew Dice Clay, Rafi Gavron</item>
        <item>Jason Momoa, Amber Heard, Willem Dafoe, Patrick Wilson, Nicole Kidman</item>
        <item>Robert Downey Jr., Chris Hemsworth, Chris Evans, Mark Ruffalo, Scarlett Johansson</item>
        <item>Rami Malek, Gwilym Lee, Ben Hardy, Joseph Mazzello, Lucy Boynton</item>
        <item>Hailee Steinfeld, Jorge Lendeborg Jr., John Cena, Jason Ian Drucker, Pamela Adlon</item>
        <item>Masako Nozawa, Ryou Horikawa, Bin Shimada, Ryusei Nakao, Banjou Ginga</item>
        <item>James McAvoy, Bruce Willis, Samuel L. Jackson, Anya Taylor-Joy, Sarah Paulson</item>
        <item>Shameik Moore, Jake Johnson, Hailee Steinfeld, Mahershala Ali, Brian Tyree Henry</item>
        <item>Tom Hardy, Michelle Williams, Riz Ahmed, Scott Haze, Reid Scott</item>
    </string-array>
    <string-array name="poster_data">
        <item>@drawable/poster_a_star</item>
        <item>@drawable/poster_aquaman</item>
        <item>@drawable/poster_avengerinfinity</item>
        <item>@drawable/poster_bohemian</item>
        <item>@drawable/poster_bumblebee</item>
        <item>@drawable/poster_dragonball</item>
        <item>@drawable/poster_glass</item>
        <item>@drawable/poster_spiderman</item>
        <item>@drawable/poster_venom</item>
    </string-array>
    <string-array name="sinopsis_data">
        <item> "Musisi kawakan Jackson Maine menemukan - dan jatuh cinta dengan - artis yang sedang berjuang Ally. Dia baru saja menyerah pada mimpinya untuk menjadikannya sebagai penyanyi - hingga Jack membujuknya menjadi sorotan. Tetapi bahkan saat karier Ally lepas landas, sisi pribadi dari hubungan mereka hancur, karena Jack berkelahi dengan iblis internalnya sendiri. "</item>
        <item> "Dulunya adalah rumah bagi peradaban paling maju di Bumi, Atlantis sekarang merupakan kerajaan bawah laut yang diperintah oleh Raja Orm yang haus kekuasaan. Dengan pasukan yang sangat besar yang dapat digunakannya, Orm berencana untuk menaklukkan orang-orang samudera yang tersisa dan kemudian dunia permukaan . Yang menghalanginya adalah Arthur Curry, saudara tiri manusia setengah manusia Orm dan pewaris sejati takhta. "</item>
        <item> "Ketika Avengers dan sekutu mereka terus melindungi dunia dari ancaman yang terlalu besar untuk ditangani oleh satu pahlawan, bahaya baru telah muncul dari bayang-bayang kosmik: Thanos. Seorang pelacur penghinaan antargalaksi, tujuannya adalah untuk mengumpulkan semua enam Batu Infinity, artefak kekuatan yang tak terbayangkan, dan menggunakannya untuk menimbulkan keinginannya yang terpelintir pada semua kenyataan. Segala sesuatu yang telah diperjuangkan para Avengers telah mengarah pada saat ini - nasib Bumi dan keberadaannya sendiri tidak pernah menjadi semakin tidak pasti. " </item>
        <item> "Penyanyi Freddie Mercury, gitaris Brian May, drummer Roger Taylor dan gitaris John Deacon membawa dunia musik dengan badai ketika mereka membentuk band rock 'n' roll Queen pada tahun 1970. Lagu-lagu hit menjadi klasik instan. Ketika Mercury semakin liar gaya hidup mulai lepas kendali, Queen segera menghadapi tantangan terbesarnya - menemukan cara untuk menjaga band bersama di tengah kesuksesan dan kelebihan. "</item>
        <item> "Dalam pelarian pada tahun 1987, Bumblebee menemukan tempat perlindungan di tempat barang rongsokan di kota pantai kecil California. Charlie, di puncak usia 18 tahun dan mencoba menemukan tempatnya di dunia, menemukan Bumblebee, pertempuran-bekas luka dan Ketika Charlie menghidupkannya kembali, Charlie dengan cepat mengetahui bahwa ini bukan bug VW kuning biasa. "</item>
        <item> "Bumi damai setelah Turnamen Kekuasaan. Menyadari bahwa alam semesta masih memiliki banyak orang yang lebih kuat untuk dilihat, Goku menghabiskan seluruh hari pelatihannya untuk mencapai ketinggian yang lebih besar. Lalu suatu hari, Goku dan Vegeta dihadapkan dengan Saiyan memanggil 'Broly' yang belum pernah mereka lihat sebelumnya. Orang-orang Saiyan seharusnya hampir sepenuhnya musnah dalam kehancuran Planet Vegeta, jadi apa yang dilakukan orang ini di Bumi? Pertemuan antara tiga orang Saiyan yang mengikuti sepenuhnya berbeda takdir berubah menjadi pertempuran yang luar biasa, dengan bahkan Frieza (kembali dari Neraka) terperangkap dalam campuran. "</item>
        <item> "Dalam serangkaian pertemuan yang meningkat, mantan penjaga keamanan David Dunn menggunakan kemampuan supernaturalnya untuk melacak Kevin Wendell Crumb, seorang lelaki terganggu yang memiliki dua puluh empat kepribadian. Sementara itu, kehadiran bayangan Elia Price muncul sebagai seorang orkestra yang memegang rahasia yang penting bagi keduanya. "</item>
        <item> "Miles Morales menyulap hidupnya antara menjadi siswa sekolah menengah dan menjadi manusia laba-laba. Ketika Wilson" Kingpin "Fisk menggunakan collider super, yang lain dari seluruh Spider-Verse diangkut ke dimensi ini." </item>
        <item> "Wartawan investigasi Eddie Brock berusaha untuk kembali setelah skandal, tetapi secara tidak sengaja menjadi tuan rumah Venom, seorang simbiot alien yang sangat kuat dan sangat kuat. Segera, ia harus mengandalkan kekuatan barunya untuk melindungi dunia dari sebuah organisasi bayangan yang mencari symbiote mereka sendiri. "</item>    </string-array>
    <string-array name="screen_1_data">
        <item>@drawable/ss1_a_star</item>
        <item>@drawable/ss1_aquaman</item>
        <item>@drawable/ss1_avengerinfinity</item>
        <item>@drawable/ss1_bohemian</item>
        <item>@drawable/ss1_bumblebee</item>
        <item>@drawable/ss1_dragonball</item>
        <item>@drawable/ss1_glass</item>
        <item>@drawable/ss1_spiderman</item>
        <item>@drawable/ss1_venom</item>
    </string-array>
    <string-array name="screen_2_data">
        <item>@drawable/ss2_a_star</item>
        <item>@drawable/ss2_aquaman</item>
        <item>@drawable/ss2_avengerinfinity</item>
        <item>@drawable/ss2_bohemian</item>
        <item>@drawable/ss2_bumblebee</item>
        <item>@drawable/ss2_dragonball</item>
        <item>@drawable/ss2_glass</item>
        <item>@drawable/ss2_spiderman</item>
        <item>@drawable/ss2_venom</item>
    </string-array>
    <string-array name="screen_3_data">
        <item>@drawable/ss3_a_star</item>
        <item>@drawable/ss3_aquaman</item>
        <item>@drawable/ss3_avengerinfinity</item>
        <item>@drawable/ss3_bohemian</item>
        <item>@drawable/ss3_bumblebee</item>
        <item>@drawable/ss3_dragonball</item>
        <item>@drawable/ss3_glass</item>
        <item>@drawable/ss3_spiderman</item>
        <item>@drawable/ss3_venom</item>
    </string-array>
    <string-array name="screen_4_data">
        <item>@drawable/ss4_a_star</item>
        <item>@drawable/ss4_aquaman</item>
        <item>@drawable/ss4_avengerinfinity</item>
        <item>@drawable/ss4_bohemian</item>
        <item>@drawable/ss4_bumblebee</item>
        <item>@drawable/ss4_dragonball</item>
        <item>@drawable/ss4_glass</item>
        <item>@drawable/ss4_spiderman</item>
        <item>@drawable/ss4_venom</item>
    </string-array>
    <string-array name="screen_5_data">
        <item>@drawable/ss5_a_star</item>
        <item>@drawable/ss5_aquaman</item>
        <item>@drawable/ss5_avengerinfinity</item>
        <item>@drawable/ss5_bohemian</item>
        <item>@drawable/ss5_bumblebee</item>
        <item>@drawable/ss5_dragonball</item>
        <item>@drawable/ss5_glass</item>
        <item>@drawable/ss5_spiderman</item>
        <item>@drawable/ss5_venom</item>
    </string-array>

    <!--isi tv show catalogue-->
    <string-array name="judul_tvshow">
        <item>Arrow</item>
        <item>Dragon Ball</item>
        <item>Fairy Tail</item>
        <item>The Flash</item>
        <item>Gotham</item>
        <item>Iron Fist</item>
        <item>Naruto Shipudden</item>
        <item>Supergirl</item>
        <item>The Walking Dead</item>
    </string-array>
    <string-array name="poster_tvshow">
        <item>@drawable/tvshow_arrow</item>
        <item>@drawable/tvshow_dragon_ball</item>
        <item>@drawable/tvshow_fairytail</item>
        <item>@drawable/tvshow_flash</item>
        <item>@drawable/tvshow_gotham</item>
        <item>@drawable/tvshow_iron_fist</item>
        <item>@drawable/tvshow_naruto_shipudden</item>
        <item>@drawable/tvshow_supergirl</item>
        <item>@drawable/tvshow_the_walking_dead</item>
    </string-array>
    <string-array name="thn_rilis_tvshow">
        <item>2012</item>
        <item>1986</item>
        <item>2009</item>
        <item>2014</item>
        <item>2014</item>
        <item>2017</item>
        <item>2017</item>
        <item>2007</item>
        <item>2015</item>
        <item>2010</item>
    </string-array>
    <string-array name="tanggal_rilis_tvshow">
        <item> 10 Oktober 2012 </item>
        <item> 26 Februari 1986 </item>
        <item> 12 Oktober 2009 </item>
        <item> 7 Oktober 2014 </item>
        <item> 22 September 2014 </item>
        <item> 17 Maret 2017 </item>
        <item> 15 Februari 2007 </item>
        <item> 26 Oktober 2015 </item>
        <item> 31 Oktober 2010 </item>
    </string-array>
    <string-array name="durasi_tvshow">
        <item> 42m </item>
        <item> 25m </item>
        <item> 25m </item>
        <item> 44m </item>
        <item> 43m, 60m </item>
        <item> 55m </item>
        <item> 22m </item>
        <item> 42m </item>
        <item> 42m, 60m, 45m </item>
    </string-array>
    <string-array name="genre_tvshow">
        <item> Kejahatan, Drama, Aksi, Petualangan </item>
        <item> Animasi, Aksi, Petualangan </item>
        <item> Animasi, Aksi, Petualangan </item>
        <item> Aksi, Petualangan, Drama </item>
        <item> Aksi, Kejahatan, Drama </item>
        <item> Aksi, Petualangan, Kejahatan </item>
        <item> Animasi, Aksi, Petualangan </item>
        <item> Aksi, Petualangan, Drama </item>
        <item> Drama, Horor, Thriller </item>
    </string-array>
    <string-array name="creator_tvshow">
        <item>Greg Berlanti, Marc Guggenheim, Andrew Kreisberg</item>
        <item>Akira Toriyama</item>
        <item>Hiro Mashima, Masashi Sogo</item>
        <item>Greg Berlanti, Geoff Johns, Andrew Kreisberg</item>
        <item>Bruno Heller</item>
        <item>Scott Buck</item>
        <item>Masashi Kishimoto</item>
        <item>Ali Adler, Greg Berlanti, Andrew Kreisberg</item>
        <item>Frank Darabont, Angela Kang</item>
    </string-array>
    <string-array name="actors_tvshow">
        <item>Stephen Amell, Emily Bett Rickards, David Ramsey, Katie Cassidy, Willa Holland</item>
        <item>Masako Nozawa, Mayumi Tanaka, Hiromi Tsuru, Tōru Furuya, Naoki Tatsuta</item>
        <item>Tetsuya Kakihara, Aya Hirano, Rie Kugimiya, Yuichi Nakamur, Hatano Wataru</item>
        <item>Grant Gustin, Candice Patton, Carlos Valdes, Danielle Panabaker, Tom Cavanagh</item>
        <item>Ben McKenzie, Donal Logue, David Mazouz, Sean Pertwee, Robin Lord Taylor</item>
        <item>Finn Jones, Jessica Henwick, Jessica Stroup, Tom Pelphrey, Rosario Dawson</item>
        <item>Junko Takeuchi, Chie Nakamura, Kazuhiko Inoue, Jouji Nakata, Akira Ishida</item>
        <item>Melissa Benoist, Chyler Leigh, David Harewood, Mehcad Brooks, Jeremy Jordan</item>
        <item>Andrew Lincoln, Norman Reedus, Danai Gurira, Chandler Riggs, Melissa McBride</item>
    </string-array>
    <string-array name="sinopsis_tvshow">
        <item> "Playboy miliarder manja, Oliver Queen, hilang dan diduga tewas ketika kapal pesiarnya hilang di laut. Dia kembali lima tahun kemudian seorang pria yang berubah, bertekad untuk membersihkan kota sebagai main hakim sendiri berkerudung yang dipersenjatai dengan busur."</item>
        <item> "Dahulu kala di pegunungan, seorang master pertempuran yang dikenal sebagai Gohan menemukan seorang bocah aneh yang ia beri nama Goku. Gohan membesarkannya dan melatih Goku dalam seni bela diri sampai ia mati. Bocah muda dan sangat kuat itu sendirian, tetapi mudah dikelola. Lalu suatu hari, Goku bertemu dengan seorang gadis remaja bernama Bulma, yang pencariannya untuk bola naga membawanya ke rumah Goku. Bersama-sama, mereka berangkat untuk menemukan semua tujuh bola naga dalam sebuah petualangan yang akan mengubah hidup Goku selamanya. Lihat bagaimana Goku bertemu teman-teman seumur hidupnya Bulma, Yamcha, Krillin, Master Roshi dan banyak lagi. Dan melihat petualangannya sebagai seorang anak laki-laki, semua mengarah ke Dragonball Z dan kemudian Dragonball GT. "</item>
        <item> "Lucy adalah seorang gadis berusia 17 tahun, yang ingin menjadi penyihir penuh. Suatu hari ketika mengunjungi Kota Harujion, dia bertemu Natsu, seorang pemuda yang mudah sakit dengan segala jenis transportasi. Tetapi Natsu bukan sembarang anak biasa, dia adalah anggota dari salah satu serikat penyihir paling terkenal di dunia: Fairy Tail. "</item>
        <item> "Setelah akselerator partikel menyebabkan badai hebat, Penyelidik CSI Barry Allen disambar petir dan jatuh koma. Berbulan-bulan kemudian ia terbangun dengan kekuatan kecepatan super, memberinya kemampuan untuk bergerak melalui Kota Pusat seperti tak terlihat walau awalnya bersemangat oleh kekuatan barunya, Barry terkejut menemukan dia bukan satu-satunya "manusia meta" yang diciptakan setelah ledakan akselerator - dan tidak semua orang menggunakan kekuatan baru mereka untuk kebaikan. dengan STAR Labs dan mendedikasikan hidupnya untuk melindungi orang yang tidak bersalah. Untuk saat ini, hanya beberapa teman dekat dan rekan yang tahu bahwa Barry secara harfiah adalah manusia tercepat, tetapi tidak lama lagi dunia akan mengetahui bagaimana Barry Allen menjadi The Flash."</item>
        <item> "Sebelum ada Batman, ada GOTHAM. \ nSemua orang tahu nama Komisaris Gordon. Dia adalah salah satu musuh terbesar dunia kejahatan, seorang pria yang reputasinya identik dengan hukum dan ketertiban. Tetapi apa yang diketahui dari kisah Gordon dan naik dari detektif rookie ke Komisaris Polisi? Apa yang diperlukan untuk menavigasi berbagai lapisan korupsi yang diam-diam memerintah Kota Gotham, tempat bertelurnya penjahat paling ikonik di dunia? Dan keadaan apa yang menciptakan mereka - persona yang lebih besar dari kehidupan yang akan menjadi Catwoman, The Penguin, The Riddler, Two-Face dan The Joker? "</item>
        <item> "Danny Rand muncul kembali 15 tahun setelah dianggap mati. Sekarang, dengan kekuatan Iron Fist, dia berusaha untuk merebut kembali masa lalunya dan memenuhi takdirnya." </item>
        <item> "Naruto Shippuuden adalah kelanjutan dari serial TV animasi asli Naruto. Ceritanya berkisar pada Naruto Uzumaki yang lebih tua dan sedikit lebih matang dan upayanya untuk menyelamatkan temannya Uchiha Sasuke dari cengkeraman Shinobi seperti ular, Orochimaru. Setelah 2 setengah tahun, Naruto akhirnya kembali ke desanya Konoha, dan mulai mewujudkan ambisinya, meskipun itu tidak akan mudah, karena Ia telah mengumpulkan beberapa musuh (lebih berbahaya), seperti organisasi shinobi. ; Akatsuki. "</item>
        <item> "Kara Zor-El yang berusia 24 tahun, yang ditangkap oleh keluarga Danvers ketika dia berusia 13 tahun setelah diusir dari Krypton, harus belajar merangkul kekuatannya setelah sebelumnya menyembunyikannya. Orang-orang Denmark mengajarinya untuk berhati-hati dengan kekuatannya, sampai dia harus mengungkapkannya selama bencana yang tak terduga, mengarahkannya pada perjalanan kepahlawanannya. "</item>
        <item> "Wakil Sheriff, Rick Grimes, terbangun dari koma untuk menemukan dunia pasca-apokaliptik yang didominasi oleh zombie pemakan daging. Dia berangkat untuk menemukan keluarganya dan bertemu dengan banyak penyintas lainnya di sepanjang jalan." </item>    </string-array>
    <string-array name="screen_1_tvshow">
        <item>@drawable/stv1_arrow</item>
        <item>@drawable/stv1_dragon_ball</item>
        <item>@drawable/stv1_fairytail</item>
        <item>@drawable/stv1_flash</item>
        <item>@drawable/stv1_gotham</item>
        <item>@drawable/stv1_iron_fist</item>
        <item>@drawable/stv1_naruto_shipudden</item>
        <item>@drawable/stv1_supergirl</item>
        <item>@drawable/stv1_the_walking_dead</item>
    </string-array>
    <string-array name="screen_2_tvshow">
        <item>@drawable/stv2_arrow</item>
        <item>@drawable/stv2_dragon_ball</item>
        <item>@drawable/stv2_fairytail</item>
        <item>@drawable/stv2_flash</item>
        <item>@drawable/stv2_gotham</item>
        <item>@drawable/stv2_iron_fist</item>
        <item>@drawable/stv2_naruto_shipudden</item>
        <item>@drawable/stv2_supergirl</item>
        <item>@drawable/stv2_the_walking_dead</item>
    </string-array>
    <string-array name="screen_3_tvshow">
        <item>@drawable/stv3_arrow</item>
        <item>@drawable/stv3_dragon_ball</item>
        <item>@drawable/stv3_fairytail</item>
        <item>@drawable/stv3_flash</item>
        <item>@drawable/stv3_gotham</item>
        <item>@drawable/stv3_iron_fist</item>
        <item>@drawable/stv3_naruto_shipudden</item>
        <item>@drawable/stv3_supergirl</item>
        <item>@drawable/stv3_the_walking_dead</item>
    </string-array>
    <string-array name="screen_4_tvshow">
        <item>@drawable/stv4_arrow</item>
        <item>@drawable/stv4_dragon_ball</item>
        <item>@drawable/stv4_fairytail</item>
        <item>@drawable/stv4_flash</item>
        <item>@drawable/stv4_gotham</item>
        <item>@drawable/stv4_iron_fist</item>
        <item>@drawable/stv4_naruto_shipudden</item>
        <item>@drawable/stv4_supergirl</item>
        <item>@drawable/stv4_the_walking_dead</item>
    </string-array>
    <string-array name="screen_5_tvshow">
        <item>@drawable/stv5_arrow</item>
        <item>@drawable/stv5_dragon_ball</item>
        <item>@drawable/stv5_fairytail</item>
        <item>@drawable/stv5_flash</item>
        <item>@drawable/stv5_gotham</item>
        <item>@drawable/stv5_iron_fist</item>
        <item>@drawable/stv5_naruto_shipudden</item>
        <item>@drawable/stv5_supergirl</item>
        <item>@drawable/stv5_the_walking_dead</item>
    </string-array>


    <string name = "title_activity_detail_movie"> DetailMovieActivity </string>
    <string name = "action_settings"> Pengaturan </string>
    <string name = "release_date"> Tanggal Rilis : </string>
    <string name = "duration"> Durasi : </string>
    <string name = "genre"> Genre : </string>
    <string name = "director"> Director : </string>
    <string name = "actors"> Aktor : </string>
    <string name = "txt_info_date"> 16 Januari 2019 </string>
    <string name = "txt_info_duration"> 2j 22m </string>
    <string name = "txt_info_genre"> Aksi </string>
    <string name = "txt_info_director"> Mike </string>
    <string name = "txt_info_actors"> Mike, hon, mike hon </string>
    <string name = "todo"> TODO </string>
    <string name = "title_movie"> Film </string>
    <string name = "title_tvshow"> Acara Tv </string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name = "hello_blank_fragment"> Halo blank fragment </string>
    <string name = "menu_list"> Daftar </string>
    <string name = "menu_grid"> Kisi </string>
    <string name = "menu_setting"> Pengaturan </string>
    <string name = "title_activity_detail_movie_tv"> DetailMovieTvActivity </string>
    <string name="languag_en">Inggris</string>
    <string name="language_id">Indonesia</string>
    <string name="btn_save_leangue">Simpan</string>
    <string name="text_setting_language">Pengaturan Bahasa</string>
</resources>